大家覺唔覺得飲食應該暫時關門

始終服務性行業高危
但好多員工無飯食

要返工

開又怕中招
唔開又無錢

強制業主呢幾個月停開期間唔准收租
員工薪金由政府出一半

其實全部都要關

我都會冇飯食

停堂食 淨做外賣

好 就唔關，咁香港人就要去？
人多仲要去迫到死既餐廳？ 我覺得香港人已經當疫情完左
開開心心行山食飯睇戲飲奶茶。
我就唔再為疫情屌7婆的了。因為大家都覺得疫情完左

想出少啲街但又要支持黃店
好矛盾

你問100個香港人, 無錢慘定無命慘

101個都會答你無錢慘

唔係咩叫要錢唔要命

無命 有錢有咩用

講出黎好簡單

實際做到嘅有幾多個

如果真係咁易, 個個罷左工九世啦

因為係香港係掉返轉, 無錢 有命有咩用

無錢的命係痛苦

政府不是垃圾 香港洗撚咁

黃店想唔想支持者染病毒先？
要互相理解對方的

一係就唔做一做就徹底啲

如果真係要咁做

咁之後往來香港嘅所有人士都必須強制自費隔離14日，直至疫情完結

咪做一半唔做一半

一早要咁早啦, 宜家仲有成班on9唔識死出街食

外賣就最安全

人就係咁嫁啦個個咁聽話重洗咩要法律，連登仔只係佔社會上既小數